{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493051",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "물꼬방"
    },
    "text": "水差し (물꼬방)\\n\n京畿道抱川市蘇屹邑古森695-6\\n\n韓食-韓定食 , 11:30 ~ 21:30 , 年中無休 , 100席/部屋:部屋なし団体席あり , ムルコバンは韓国伝統家屋の美しさを伝え、その文化を保存するために努力している。 このため、ムルコバンは文化空間として新しく作られた。 今は伝統喫茶店や各種展示·イベント公演などを企画し、多くの人と文化を享受して楽しめるオープン芸術空間として再オープンした。 これらのプログラムは、水差しに新たな活力を吹き込み、伝統家屋の美しさを保存すると同時に、韓国文化の多様性と美しさを人々に伝える役割を果たす。 ムルコバンは伝統的な建物と文化を越えて現代的な要素と融合させ、斬新で新しい経験を提供する。 これを通じて人々はより豊かな文化的経験を積むことができ、伝統と現代が調和して調和した芸術空間で新しい感動と興味を感じることができる。 再構成されたムルコバンは過去と現在をつなぐ橋の役割を果たし、韓国文化の特別な魅力と美しさを全世界に知らせるための役割を果たす。 ムルコバンは引き続き伝統と現代が調和し、多様な文化行事と芸術公演を通じて人々に新しい感動を与えるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "水差しはどこにありますか？",
            "answer": "水差しは京畿道抱川市蘇屹邑古森695-6にあります。"
        },
        {
            "question": "水差しの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水差しの営業時間は11時30分から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "水差しは何日でも開いていますか？",
            "answer": "水差しは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "水差しの席数はいくつありますか？",
            "answer": "水差しには100席あります。部屋はなく、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "水差しで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "水差しでは韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水差しはどのような空間ですか？",
            "answer": "水差しは文化空間として再オープンし、伝統喫茶店や展示、イベント公演などを楽しむことができるオープン芸術空間です。"
        },
        {
            "question": "水差しは韓国の伝統家屋を保存するために努力していますか？",
            "answer": "はい、水差しは韓国の伝統家屋の美しさを伝え、その文化を保存するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "水差しはどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "水差しは伝統的な建物と文化を現代的な要素と融合させ、新しい経験を提供することで、人々に豊かな文化的経験を積ませ、伝統と現代が調和した芸術空間で新しい感動と興味を感じさせています。"
        },
        {
            "question": "水差しはどのような役割を全世界に果たしていますか？",
            "answer": "水差しは過去と現在をつなぐ橋の役割を果たし、韓国文化の特別な魅力と美しさを全世界に知らせるための役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "水差しではどのような文化行事や芸術公演が行われていますか？",
            "answer": "水差しでは多様な文化行事と芸術公演が行われており、さまざまな感動を人々に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 442
    }
}